做過under armour 既入一入黎

想問下part time 人工幾多？ Part time 員工有冇咩優惠
易唔易請

推

兩三年前in 過 淨係記得$80-90一個鐘

咁高 你個時返節日？

我冇返到
interview 嗰時 expected salary 我寫50
佢同我講其實佢呢度係8 90$

以前係印度返過
一個鐘五毫子
老細會鬧我地打我地
有個fd整整下衫無斷咗隻手指

姐係無斷定斷咗 我好亂

係平日定節日個時？

應該係平時

咁撚高 點解上網搵都冇人講 btw巴打做乜唔返

因為佢太遲通知
然後我返左i.t

我返嗰時得$50

遲左呢份去返UA做仲好

冇啦 都係一兩年前既事
嗰時啱啱考完dse 想搵pt 返下工